% 論文の構成
% 表紙
% 概要
% 目次
% 第1章 緒論
% 第2章 運転支援システムの説明
% 第3章 乗降車データに基づいた最適配車問題の定式化
% 第4章 結論
% 謝辞
% 参考文献
% 付録

%卒業論文用雛形
\documentclass[a4j,12pt,oneside,openany]{jsbook}
% 英語なら以下を使う．
%\documentclass[a4j,12pt,oneside,openany,english]{jsbook}

\input{begin}

\renewcommand{\include}[1]{}
\renewcommand\documentclass[2][]{}

% 表紙
\input{cover}

\frontmatter

% 概要
\input{abstract}

% 目次
\tableofcontents

\mainmatter
% 1章：緒論
\input{chapter1}
% 2章：運転支援システムの説明
\input{chapter2}
% 3章：乗降車データに基づいた最適配車問題
\input{chapter3}
% 4章: 結論
\input{chapter4}

% 謝辞
\input{acknowledgement}

% 参考文献
% 1. 直接書く
\begin{thebibliography}{99}
\bibitem{bib1} 山本俊行, K. Liu，森川高行, “タクシー配車データのプローブデータとしての活用に関する基礎的分析,” 土木計画学研究・論文集，Vol. 23, No. 4, pp. 863-870, 2006.
\bibitem{bib2} 金月寛彰，服部宏充，“プローブカーデータを利用したタクシードライバーの個人特性の分析とモデル化,” 第29 回人工知能学会全国大会, 演題番号1N4-4, 2015.
\bibitem{bib3} K. Zhao, S. Tarkoma, S. Liu, and H. Vo, “Urban HumaMobility Data Mining: An Overview,” in Proc. 2016 IEEE International Conference on Big Data, 2016.
\bibitem{bib4} K. Zhao, D. Khryashchev, J. Freire, C. Silva, and H. Vo, “Predicting Taxi Demand at High Spatial Resolution: Approaching the Limit of Predictability,” in Proc. 2016 IEEE International Conference on Big Data, 2016.
\bibitem{bib20} L. Matias, J. Gama, M. Ferreira, J. Mendes-Moreira and L. Damas, Predicting Taxi-Passenger Demand using Streaming Data, IEEE Trans. on Intelligent Transportation Systems, Vol. 14, No. 3, pp. 1393-1402, 2013.
\bibitem{bib19} R. Xu, ”Machine Learning for Real-time Demand Forcasting,” PhD thesis, Massachusetts institute of technology, 2015.
\bibitem{bib5} K. T. Seow, N. H. Dang, and D.-H. Lee, “A Collaborativ Multiagent Taxi-Dispatch System,” IEEE Trans. Automation Science and Engineering, Vol. 7, No. 3, pp. 607-616 ,2010.
\bibitem{bib6} M. Qu, H. Zhu, J. Liu, G. Liu, and H. Xiong, “A Cost-Effective Recommender System for Taxi Drivers,” in Proc. 20th International Conference on KDD, pp. 45-54, 2014.
\bibitem{bib7} F. Miao, S. Lin, S. Munir, J. A. Stankovic, H. Huang, D. Zhang, T. He, G. J. Pappas, “Taxi Dispatch with Real-Time Sensing Data in Metropolitan Areas - A Receding Horizon Control Approach,” in Proc. International Conference on Cyber-Physical Systems, pp. 100-109, 2015.
\bibitem{bib8} F. Miao, S. Han S. Lin, and G. J. Pappas, “Robust Tax Dispatch under Model Uncertainties,” in Proc. 54th IEEE Conference on Decision and Control, pp. 2816-2821, 2015.
\bibitem{bib9} F. MIao, S. Han, S. Lin, Q. Wang, J. Stankovic, A. Hendawi, D. Zhang T. He, and G. Pappas, “Data-Driven Robust Taxi Dispatch under Demand Uncertainties,” arXiv:1603.06263, 2016.
\bibitem{bib10} A. Bemporad and M. Morari, “Control of Systems Integratin Logic, Dynamics, and Constraints,” Automatica, Vol .35, No. 3, pp. 407-427, 1999.
\bibitem{bib11} 井村順一，東俊一，増淵泉，ハイブリッドシステムの制御，コロナ社，2014.
\bibitem{bib12} 中野 良平，ニューラル情報処理の基礎数理，数理工学社，2005.
\bibitem{bib13} C. Bishop，元田他監訳，パターン認識と機械学習(上，下)，丸善出版，2008.
\bibitem{bib14} 神嶌敏弘，深層学習，近代科学社，2015.
\bibitem{bib15} F. Rosenblatt, ”The Perceptron: a probabilistic model for information storage and organization in the brain,” Psyhological Review, Vol. 65, No. 6, pp. 386-408, 1958.
\bibitem{bib16} G. Cybenko, ”Approximation by superpositions of a sigmoidal function,” Mathmatics of Control, Signals, and Systems, Vol. 2, No. 4, pp. 303-314, 1989.
\bibitem{bib17} D. E. Rumelhart, G. E. Hinton, and R. J. Williams, ”Learning representations by back-propagating errors,” Nature, Vol. 323, No. 9, pp. 533-536, 1986.
\bibitem{bib18} 大塚敏之他，実時間最適化による制御の実応用，コロナ社，2015.
\end{thebibliography}

% % 2. bibtexを使う
% \bibliography{myjunsrt}
% \bibliography{refs}

% 付録
\input{appendix}
% ニューラルネットワーク
% 混合論理動的システム

% 研究業績
\input{researchResult}

\input{end}

